十點鳩叫 都堅持唔到 學人革命？

你今晚十點打開窗聽下仲有無人叫
定係上緊連登睇美國出兵post

前線好珍貴
唔好再捉鬼

勇武解散潮